睇完好正氣嘅片

除咗最後

照顧唔識英文

講得好有道理 駁唔到😂

抄rocky